好心d P圖西咪撚開live啦 嚇死人咩 xx( xx( xx(

平時follow開條女最近開始學埋d ig女神開live
Ig story見條女開live咪㩒入去睇下
屌你老母 佢個真面目真心嚇撚死人
仲話自己中日混血
臉黃 嘴黑 死魚眼 成個大陸d農民工咁
嚇到我即刻unfollow條臭西
枉我浪費左咁多子孫喺佢身上

右下個張 額頭大過面咁多都知唔對路啦 成個et咁 你咁都j得落手

嘩！屌！.jpg

想死